陳肇始：專家認為打針益處多於風險，因此不會暫停科興疫苗接種計

陳肇始又表示，相關專家委員會初步認為死者情況與接種疫苗沒有直接關係，但仍要看解剖報告了解死因，委員會認為打針益處多於風險，因此繼續接種計劃，如果有慢性病的市民覺得擔心，最好問清楚家庭醫生。

被問到當局不暫停科興疫苗接種計劃是否因為有很大影響或要達到接種人數的內部指標，陳肇始否認，強調一定要聽取專家委員會意見。

被問到當局不暫停科興疫苗接種計劃是否因為有很大影響或要達到接種人數的內部指標，陳肇始否認，強調一定要聽取專家委員會意見。

委員會認為打針益處多於風險，因此繼續接種計劃，如果有慢性病的市民覺得擔心，最好問清楚家庭醫生。

最後有乜事拉晒啲專家就乾手淨腳

乜撚嘢專家？ 共產黨磚家？

大家要相信磚家